金珉周(牙周)只係得十七年人生經歷已經寫得出托爾斯泰級史詩式嘅歌詞

到佢二三十碎個時會尾機成點?

會有牙周病

直白到成篇小學雞表白信咁喎

吊7你連牙周都夠膽郁

少年不識愁滋味 為賦新詞強說愁

ho ball

走啦死垃圾

Hide Blocked User - 昂山seulgi
Hide Blocked User - Seolhyun

異形

一針見血, 好句

睇穿你啦 春日小夏榮

畀次機會昂仔
淨係block個賓妹算啦

收聲啦賓仔

賓妹真係垃圾黎

牙周Really Like You份詞既感覺不禁令我想起1995年既日本電影 岩井俊二既《情書》,個畫面感同精緻度真係要細嚼先嗒得出個味道..

啱啱兩個都pm咗我求原諒
見佢地反應咁快就解block

啲 post 嘅成陣鳩頭味

周子瑜目不識丁死文盲

Show Blocked User - 厹
Show Blocked User - 暈初試張六常

屌閪係okay的

佢pm咗我道歉唔好再鬧了

正評者好有taste

正評咗

sick少少野